(集思廣益) 其實聯合國之類嘅國際組織有咩用

一直都講緊要打國際戰線, attract國際關注好重要, 但係依家嘅「國際戰線」只有
1. twitter/reddit (大量小粉紅干擾, 另外手足唔係好多, 仲有好多post係講緊 #科勞手足 or 得中文, 作用不大, 要改善, 我個人嘅做法係down文宣圖 or 搵黑警嘅片, 再用英文加少少comments + hashtags 另外retweet嘅時候最好都加埋comments, 唔好齋retweet

2. 英美戰線, 我地一介草民似乎做唔到咩.... 除左retweet, 去下集會仲有咩可以做? 有冇巴絲比建議..

3.加泰, 其實係咪完左... 定已經諗唔到可以做咩？

另外就係一直譴責黑警嘅國際特赦組織ar, 人權組織ar,
不過其實佢地有咩用? 可能好多人第一個答案都係冇用, 但係我就覺得乜都要試下, 可能聯合國或者其他國際組織有作用都未定 , 要大家一齊諗諗

其實要其他國家嘅人突然唔奶共兼支持香港真係好難, 係2014年,如果突然有人叫同你講支持烏克蘭, 我諗大多數人嘅反應都係關我撚事

咁要人關注香港其實都一樣, 有, 但係唔多, 而且好難令佢地唔奶共

不過NBA單野其實比左個啟示我地, 就係利用中共嘅群眾運動, 有聽過文化大革命嘅都知, 係因為群眾運動令成件事失控, 超越毛澤東嘅想像

正如今次NBA總裁 Sliver 講左句支持言論自由, 成班on9五毛係twitter 瘋狂出tweet話 support 911, 支持拉登之類, 辣興左唔少美國人, 所以我覺得要利用群眾運動同埋支那人嘅愛國心, 令佢地柒出國際, 雖然聽落去好難但唔代表做唔到, NBA單野就係個good example

呃錢

呃錢呃光環

7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行，1930秀茂坪和你唱
8/11(Fri): 0700旺角和你返學，0745 港九新界和你返工，1230遮打快閃，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1800金鐘全港祈禱集氣大會
10/11(Sun): 1045中環和平紀念日紀念活動，1400周日和你Shop，1400屯門大遊行
11/11(Mon): 0700十八區強制罷工
17/11(Sun): 1900愛丁堡東歐巨變30周年集會

香港人抗爭日程表

甴近平

新世界秩序

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

一個國家同國家之間既對話平台

有冇組織可以制衡黑警

係咪真係冇撚用

自 J 樂園呱 ?

推